國內手機大廠，將率先使用 S865plus 5G推出新機！

國內手機大廠華碩攜手行動處理器龍頭高通（Qualcomm），以 9 日宣布新發表的 Snapdragon 865 Plus 5G 行動運算平台，打造新一代 5G 遊戲手機 ROG Phone 3，並預計未來幾週正式發表。

高通在 9 日正式對外發表驍龍（Snapdragon）865 Plus 5G 行動平台，帶來 2020 年度由單一行動平台支援、最個人化的高階設計。高通表示，Snapdragon 865 Plus 是跟進高通旗艦行動平台 Snapdragon 865 的升級產品，目前市面有高達 140 多個已發表或開發中裝置採用 Snapdragon 865 行動平台。而全新的 Snapdragon 865 Plus 旨在透過全面提升的效能，提供絕佳的電競體驗和極速的高通 Snapdragon Elite Gaming 體驗，以實現真正的全球 5G 以及超直觀的 AI 技術。

高通指出，Snapdragon 865 Plus 結合高通 Snapdragon X55 5G 基頻及射頻系統，可實現真正的全球 5G 和世界級的電競體驗，並透過最新第五代高通人工智慧引擎，提供順暢無礙的攝影、音訊及電競體驗。此外，Snapdragon 865 Plus 還擁有 Snapdragon Elite Gaming 完整的頂級功能，具備多項首見於行動裝置的特點，像是可更新的 GPU 驅動程式、桌機前向渲染，還有如閃電般、速度高達 144 fps 的超流暢 5G 遊戲操作，以及透過真實的 10-bit HDR 提供超過十億色階、劇院級影像細節的電競畫面，打造媲美桌機的電競體驗。

高通進一步指出，相較於 Snapdragon 865，Snapdragon 865 Plus 也優化數量功能。包括高通 Kryo 585 CPU 核心時脈速度提升約 10%，達到 3.1GHz 高速。而 Adreno 650 GPU 繪圖渲染速度也較 Snapdragon 865 加快 10%。至於，FastConnect 6900 的相容性，也包括擁有驚人的 Wi-Fi 速度，傳輸速率高達 3.6Gbps，提供適用頂級裝置與體驗的效能。

而對於即將攜手高通，以 Snapdragon 865 Plus 5G 行動院算平台，推出新一代 ROG Phone 3 的 5G 遊戲手機，華碩表示，非常興奮能推出新一代遊戲手機 ROG Phone 3，並採用全新 Snapdragon 865 Plus 行動平台，再次為玩家帶來最棒的行動電競體驗。ROGPhone 3 的完整規格將於未來幾週內宣布，但透過搭載 Snapdragon 865 Plus，將確保手機的整體效能更上一層樓。高通也表示，更多採用 Snapdragon 865 Plus 行動平台的商用裝置，預計將於 2020 年第 3 季開始推出。

Republic of gay

邊撚度國內？

係手提電話！！呢個詞語係共產中文！！

你話呢喂？

台仔講先的，你同台仔講

中華民國

台灣國內

希望有保持到6000電，如果唔係收得皮

支那講先，咪屈，更何況呢度係香港，你咁講唔係理由

Gaymen Smartphone
Gaymen PC

我blocked咗佢架

個標題係你作，我見原標題唔係咁

咁咪即係你無聊囉，好心指證共產中文都block，標題明明係樓主老作非copy and paste

我就係查過你個標題非copy and paste先指證你，咪將責任推去台仔度，我認我話支那先係誤會你意思我向你道歉

篇文係台灣人寫，台灣網，圖係到

你同台灣人慢慢講

講緊標題咪差開話題

佢又無錯WO

咪就係囉，post主一直不斷搵藉口

個標題係源自篇文嘅內容用詞而黎，搞清楚。篇文本身有嘅用詞，先起係個標題到，唔係我生安白造。

屌你都智撚障 ,共你老母產啊

"手機"哩個字香港喺1998年已經用緊，嗰時支那仲食緊泥咋

《選擇》月刊第264期
1998年10月15日
擅自改裝流動電話手機會出現問題
改裝手機有四大問題。
據知有很多消費者把手機原廠的機殼和天線改裝，引起以下問題：
損壞手機
部分提供改裝服務的店舖沒有足夠的技術、工具和經驗，在改裝過程中，可能損壞手機的內部機件。

係咪00後冇睇過香港電影?

係咪00後冇見過愛立信T15雙頻手機?

好波

傻仔

BINC 即刻深潛

個GAY界賤種真係鳩足十鳩幾年
好撚多年前係高登已經見佢講埋啲戇鳩野

另一個國內

就唔到華碩啦， 一定係華為

sorry搞錯咗少少嘢,俾youtube個標題誤導咗

嗰部係愛立信T18雙頻手機

柒夠未，屎為邊用到s865plus 呀傻鳩，企開啲啦

深乜鬼野潛？！唔得閒就當深潛？政府用支那字有幾出奇？

SO?

咪即係嗰時幾隻名都有人用囉垃圾
你連開條link都懶

嗰個年代手機啱啱由"淨係可以打電話"踏入"功能機"
稱呼只係未定形
而之後定形咗叫手機
支那當年乜春都冇,大把貨都要靠香港入口

"手機"都係香港傳入去
屌你老母條死智障就將香港嘢當做支那嘢
咁撚鐘意支那就返支那食屎啦

政你老母府啊廢物

你唔係00後就一定係支那移民
未見過以前嘅香港就以後香港所有嘢都係支那入口

有心引戰 高手

台灣人係咁講

右邊，支人用詞，左邊，台灣人用詞

係邊個跟邊個？

呢條係屎為柒頭5毛，請大家ignore and block, 唔好回佢，唔好推

我可以好肯定係支那傳入台灣，之不過係呢篇文誤傳

班哲明武世巴打，同小妹搵晒資料，證據，手機一詞係港台用先，支狗跟尾用。證據確鑿😘
呀機界，成日屈人用支詞，但一啲證據都無，證明到手機一詞，係支人用早過港台

肯定？我肯定你媽媽係男人添呀，肯定

點解你叫人唔block自己唔block咁搞笑
Btw收皮啦 引戰狗

一定係支那字，我無老屈，文章有錯唔出奇

一個人到底要有幾廢先會是但cap個二打六嘅留言當證據

手x呢個詞語早喺九十年代初傳入，所以九八年有手x呢個詞語係政府刊物度，至於台灣嗰篇文，估計係連台灣人都搞錯，唔知呢個詞語由大陸傳入

大佬，先唔講你求其搵個留言就證據咁岸鳩，你仲要搵2019年嘅嘢，佢推翻90年代同二千年頭嘅用詞，有無咁弱智呀

ASUS係台灣

蘋果日報信得過啦掛

第一，你篇野係2020年嘅，我地嘅證據係90年代尾，二千年。講來源，你已經收左皮
第二，我地講嘅重點，係台灣香港，手機同手提電話同時都有人用，仲早過支人。
我地證據確鑿，你都係早啲休息下啦

九十年代初仲用緊 motorola 3200 大哥大啊00後
支那(1993)仲要遲香港(1985)幾年先有得公開發售
點撚樣將"手機"傳入香港啊?

咪即係寫文條友同你一樣咁撚垃圾囉

係支那叫先,証據:

屌你真係00後

攞咗証據出嚟,專家都咁講,唔夠人講就話我00後??

話你00後因為你連wiki都唔撚識用廢物
佢篇嘢係隻馬拉支那喺2009年寫嘅垃圾
個傻仔連香港以前用大哥大都唔知
咁都叫證據咁我講嘅都係證據啦

佢拎2009年寫嘅野，去推返比佢前年代已經出左嘅用詞證據，個邏輯係邊？
係咪即係個仔教返個阿媽點生BB

你呢個2001年既雜誌其實乜都Prove唔到，因為另一篇文已經證明左1998年已經有用手機呢個Term，你頂多可以證明2001年香港同時有用手機同手電去代表手提電話呢樣野。

Btw霆鋒Edison埋身大激鬥

咁都唔見得嗰篇台灣文章有說服力

我地個刊出年份，已經贏咗你啦豬豬😘

快過電腦

咁zenfone7呢

華碩只有rog買得下

1997年 手機

以前啲嘢難揾到

Zenfone 6真三卡槽加五千電
到依家有邊部855齊以上功能

但專家講野一定係有說服力好多

咁更加証明係支那傳嚟,你搵到1993年前係用手x??

你去高登搵你朋友磚機重道條5毛磚家慢慢傾。

支共個鍾南山都係專家，你一定信晒佢

屌你真係智障架喎,唔係扮架喎
依家係你要揾份支那文獻證明支那1997年之前已經有手機

請大家支持國產機(ROC)